# Blood Bound Bot
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1\n"
"POT-Creation-Date: 2018-06-19 20:39+0900\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: 漠伦(Mo Lun) <i@molun.net>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../bot.py:70
msgid "Elder"
msgstr "长老"

#: ../bot.py:71
msgid "Assassin"
msgstr "刺客"

#: ../bot.py:72
msgid "Harlequin"
msgstr "小丑"

#: ../bot.py:73
msgid "Alchemist"
msgstr "炼金术师"

#: ../bot.py:74
msgid "Mentalist"
msgstr "心灵感应师"

#: ../bot.py:75
msgid "Guardian"
msgstr "守卫"

#: ../bot.py:76
msgid "Berserker"
msgstr "狂战士"

#: ../bot.py:77
msgid "Mage"
msgstr "魔术师"

#: ../bot.py:78
msgid "Courtesan"
msgstr "花魁"

#: ../bot.py:79
msgid "Inquisitor"
msgstr "判官"

#: ../bot.py:84
msgid "Take a ✒️"
msgstr "Take a ✒️"

#: ../bot.py:85
msgid "Give a player 2 damages and pass him the knife"
msgstr "Give a player 2 damages and pass him the knife"

#: ../bot.py:86
msgid "Inspect two character cards secretly"
msgstr "Inspect two character cards secretly"

#: ../bot.py:87
msgid ""
"Force the interceptor to be damaged/healed once (only available when "
"intercepted)"
msgstr ""
"Force the interceptor to be damaged/healed once (only available when "
"intercepted)"

#: ../bot.py:88
msgid ""
"Give a player 1 damage (must be the number if possible) and pass him the "
"knife"
msgstr ""
"Give a player 1 damage (must be the number if possible) and pass him the "
"knife"

#: ../bot.py:89
msgid "Give a 🛡/🔰 to a player and take 🗡/🔪"
msgstr "Give a 🛡/🔰 to a player and take 🗡/🔪"

#: ../bot.py:90
msgid "Give a damage to the player attacked you"
msgstr "Give a damage to the player attacked you"

#: ../bot.py:91
msgid "Take a ⚕️ and give a ⚕️ to another player"
msgstr "Take a ⚕️ and give a ⚕️ to another player"

#: ../bot.py:92
msgid "Give a (Fan) to another player"
msgstr "Give a (Fan) to another player"

#: ../bot.py:93
msgid "Give a 📕📗📘📙 to a player"
msgstr "Give a 📕📗📘📙 to a player"

#: ../bot.py:122
msgid "white"
msgstr "白色"

#: ../bot.py:123
msgid "red"
msgstr "红色"

#: ../bot.py:124
msgid "blue"
msgstr "蓝色"

#: ../bot.py:152 ../bot.py:172
msgid "Inquisitor wins!"
msgstr "判官获胜！"

#: ../bot.py:166
msgid "The real curse book is %s."
msgstr "真诅咒书是 %s。"

#: ../bot.py:175
msgid "%s wins!"
msgstr "%s 获胜！"

#: ../bot.py:180
msgid "Looking for players"
msgstr "正在等待玩家加入"

#: ../bot.py:183
msgid "Enter / Start"
msgstr "加入 / 开始"

#: ../bot.py:197
msgid "You are already in this game."
msgstr "你已加入游戏。"

#: ../bot.py:202
msgid "Game full."
msgstr "游戏人数已满。"

#: ../bot.py:208
msgid "Not enough players."
msgstr "玩家人数不足。"

#: ../bot.py:213 ../bot.py:223
msgid "%s joined"
msgstr "%s 加入游戏"

#: ../bot.py:214
msgid "Game commencing."
msgstr "游戏开始。"

#: ../bot.py:302
msgid "%s action"
msgstr "%s 行动"

#: ../bot.py:310
msgid "Inquisitor %s cannot attack"
msgstr "判官 %s 无法刺杀"

#: ../bot.py:315
msgid "Attack"
msgstr "刺杀"

#: ../bot.py:315 ../bot.py:463 ../bot.py:480
msgid "Pass"
msgstr "跳过"

#: ../bot.py:317
msgid "%s select action"
msgstr "%s 进行选择"

#: ../bot.py:327
msgid "%s select target"
msgstr "%s 选择目标"

#: ../bot.py:341
msgid "%s gave the knife to %s."
msgstr "%s 将匕首递给 %s。"

#: ../bot.py:347
msgid "%s is attacking %s"
msgstr "%s 刺杀 %s"

#: ../bot.py:370
msgid "%s selected %s token"
msgstr "%s 选择 %s 标记"

#: ../bot.py:405
msgid "%s select token:"
msgstr "%s 选择标记："

#: ../bot.py:422
msgid "Selection invalid, please retry."
msgstr "选择无效，请重试。"

#: ../bot.py:463 ../bot.py:480
msgid "Interfere"
msgstr "挡刀"

#: ../bot.py:468
msgid "everyone else select interfere or pass"
msgstr "余下玩家选择是否介入"

#: ../bot.py:478
msgid "%s choosed %s"
msgstr "%s 选择了 %s"

#: ../bot.py:491
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../bot.py:494
msgid "%s accept interfere?"
msgstr "%s 是否接受挡刀？"

#: ../bot.py:498
msgid "%s rejected interference"
msgstr "%s 拒绝挡刀"

#: ../bot.py:500
msgid "%s accepted %s's interference"
msgstr "%s 接受 %s 的挡刀"

#: ../bot.py:541 ../bot.py:645
msgid "%s a player to trigger skill:"
msgstr "%s 发动技能："

#: ../bot.py:546 ../bot.py:651 ../bot.py:725
msgid "%s casted skill on %s"
msgstr "%s 对 %s 发动技能"

#: ../bot.py:550
msgid "%s select %s token:"
msgstr "%s 选择标记 %s："

#: ../bot.py:557
msgid "1st"
msgstr "第一位"

#: ../bot.py:557
msgid "2nd"
msgstr "第二位"

#: ../bot.py:565
msgid "No enough player to be checked."
msgstr "应选择 2 位玩家窥探身份。"

#: ../bot.py:573
msgid "%s select %s player to check:"
msgstr "%s 选择窥探 %s 玩家身份："

#: ../bot.py:580
msgid "%s checked %s"
msgstr "%s 窥探了 %s"

#: ../bot.py:592
msgid "%s has no token shown, %s must kill %s"
msgstr "%s 未打出标记，%s 必须刺杀 %s"

#: ../bot.py:598
msgid "Heal"
msgstr "治愈"

#: ../bot.py:598
msgid "Kill"
msgstr "刺杀"

#: ../bot.py:601
msgid "%s select kill or heal:"
msgstr "%s 选择治愈或刺杀："

#: ../bot.py:609
msgid "%s killed %s"
msgstr "%s 刺杀了 %s"

#: ../bot.py:623
msgid "%s select token for healing:"
msgstr "%s 选择要收回的标记："

#: ../bot.py:630
msgid "%s healed %s"
msgstr "%s 治愈了 %s"

#: ../bot.py:663
msgid "%s already has 3 tokens, not triggering skill"
msgstr "%s 已经有3个标记，无法发动技能"

#: ../bot.py:676
msgid "%s give a shield to a player:"
msgstr "%s 将【盾牌】赐予给："

#: ../bot.py:688
msgid "%s gave a shield to %s"
msgstr "%s 将【盾牌】赐予 %s"

#: ../bot.py:710
msgid "%s's shields are invalidated"
msgstr "%s 的盾牌失效了"

#: ../bot.py:715
msgid "%s is protected by %s's shield"
msgstr "%s 被 %s 的盾牌所保护"

#: ../bot.py:756
msgid "%s give the staff to a player:"
msgstr "%s 将【魔杖】赐予给："

#: ../bot.py:770
msgid "%s gave a staff to %s"
msgstr "%s 将【魔杖】赐予给 %s"

#: ../bot.py:786
msgid "%s give the fan to a player:"
msgstr "%s 将【扇子】赐予给："

#: ../bot.py:793
msgid "%s gave a fan to %s"
msgstr "%s 将【扇子】赐予给 %s"

#: ../bot.py:799
msgid "%s have no curse books left"
msgstr "%s 已无诅咒书"

#: ../bot.py:812
msgid "%s give a curse book to a player:"
msgstr "%s 将【诅咒书】交给玩家："

#: ../bot.py:824
msgid "%s select a curse book:"
msgstr "%s 选择了一本【诅咒书】："

#: ../bot.py:832
msgid "%s gave a curse book to %s"
msgstr "%s 将【诅咒书】交给 %s"

#: ../bot.py:843
msgid "<b>round %d</b>"
msgstr "<b>第 %d 回合</b>"

#: ../bot.py:869
msgid "Game cancelled."
msgstr "游戏已取消。"

#: ../bot.py:872
msgid "<b>Game cancelled.</b>"
msgstr "<b>游戏已取消</b>"

#: ../bot.py:880
msgid "The game must be started in a group."
msgstr "游戏必须在群组中发起。"

#: ../bot.py:884
msgid "Another game is in progress."
msgstr "另一场游戏正在进行。"

#: ../bot.py:903
msgid "You are not the owner of the game."
msgstr "你并非本场游戏的发起人。"

#: ../bot.py:918
msgid "You are not in this game, please wait for the next game."
msgstr "你未加入本场游戏，请等待下一场游戏。"

#: ../bot.py:925
msgid "Clan: %s"
msgstr "阵营：%s"

#: ../bot.py:926
msgid "Rank: %d(%s)"
msgstr "身份：%d(%s)"

#: ../bot.py:935
msgid "Available token: %s"
msgstr "可用标记：%s"

#: ../bot.py:937
msgid "Skill: %s"
msgstr "技能：%s"

#: ../bot.py:944
msgid "Next player (%s) is %s"
msgstr "下一位玩家（%s）是 %s"

#: ../bot.py:949
msgid "Checked players:"
msgstr "查看的玩家："

#: ../bot.py:961
msgid "Use /start_game to test this bot."
msgstr "使用 /start_game 命令来测试本 Bot。"

#~ msgid "Player %s"
#~ msgstr "玩家 %s"
